大家要繼續加油

雖然我地仲未成功，但係喺啲藍色社區入面
啲細路仔都講得出我地一路嘅口號（831，721）
所以大家要繼續加油！
為死去嘅兄弟出返啖氣